大家估下李城會抽中邊隊

如果真係中鍠馬就可以肯定抽籤係做馬

抽中皇係100%嘅波

摩納哥

AC米蘭

已知係多蒙特

阿仙奴

有無未來人?

熱刺

西維爾